2016,我屌你老母

屌

ok

你冷靜啲先 有咩事慢慢講

2015,我屌你老母

2017都屌定先啦，有啲野係唔會變架

屌乜撚野?

Leia

講還講，唔好屌老母

2016老母係邊個

唉屌2016年尾先黎唔見電話

投資角度，認真係麻麻地

2016 fk u

屌你老母陳庭佳

2015

笑咗
BTW 屌埋2017!